應該支持原區就業！

如題

可以多d時間
又可以改善社區

仲可以番屋企食飯

仲唔使塞車塞得咁緊要

狗鐵 唔洗賺呀

番過遠工一定知

雖然已經習慣左